連仔有無得整個 P牌filter mode?

太多5毛, popo block唔哂

我都係
我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

其實我自己都係P牌... 已經冇得推po 冇得比正負評 出po又秒沉底......回復返以前CD-rom既生活..... 只係想講唔係個個手足都係6月前reg左.... 仲整個filter mode 既不如正接禁言/取消P牌a/c 啦好冇.....